香港啲遊戲鋪係咪發錢寒

MHW上網買428
係遊戲鋪買500
咁都買個啲真係終極大傻閪黎

就係有大把人買

都係個幾個原因：
屌你我有錢吹呀？

返工已經辛苦 打機都要慳幾廿蚊 要我等一個月回正常價？你都on99

我樓下觀塘500 你屯門元朗平幾我都唔撚去啦 坐車唔洗錢同時間？

上網買咪得

個問題係擺明車馬劏你，你都要比個屎忽人地聃，上網買先428，你話450左右我都接受到，咪當比你賺下錢，知你搵食艱難。
但係開撚到500起跳就擺明劏人啦，呢種生態好撚離譜啦下話。

上網買最好

有價有市 有咩問題？

夠你on9
返工辛苦？ 搵埋啲辛苦錢又咁易送返出去

有時唔係你買唔買得起既問題 係個種
點解要老馮比你劏姐

你個例子咁極端 有心買 成個東九龍點會無良心店呀
你又舉個一東一西咁極端例子

班撚屌會答你 實體版同數位版都唔撚同定位啦 我想儲碟都唔撚得？放二手出去唔撚得？

望到d留言都冇眼睇 因為條友唔會聽你講野

係咁架啦,香港乜都炒,不過認同咁樣冇問題就唔好屌樓價貴,買唔到乜乜柒柒之類

btw 係香港先有咁情況,外國全部正價發售

又唔係我買 只係引述返隔離帖d例子

自由市場
吹咩

香港人至撚鍾意炒

好很多人玩緊

Sor
睇少幾隻字

信和最平都499
而家行去深水埗，
45係接受到
再高就直接信用卡比

和最平都499
而家行去深水埗，
450係接受到
再高就直接信用卡比

唔憂賣緊係吊高d 賺多d

主要原因：唔係人人都有信用卡，要落7仔買卡不如去直接買隻實碟唔洗煩

上網預購特典個隻都係498，仲平過實體普通版

想要盒裝咪焗買

等睇
屌你廢青得鳩閒到為果三幾十蚊走黎走去浪費人生

呃小朋友同學生哥錢
正常社會人士碌卡坐係屋企就有得玩

唔洗交租呀 唔係以為真係求打個和嘛

新出想玩既一定買下載版 為左有得放二手個少少錢去買貴碟都幾on9

放二手少少錢?

有時實體平過網上買

預左唔會放 上網買又快又方便

同埋而家d 碟冇左以前果種盒入面有大大本說明書又勁多野咁 得返個盒同張紙封面

有時急住想早d玩 我會買數位
平時其他game會等點落正常價先買

儲碟撚

fps低
打撃感廢
不了

呢隻都有彩印控制說明book

所有大作都買數位
炒價,不了

炒價買game根本助長左班仆街

其實樓主知唔知咩叫劏客

前幾日意大利有班旅客鋸扒埋單先話逐gram計結果charge成皮野嗰啲就叫劏客

藥房唔標明逐兩定逐錢計結果諗住走人先話啲人蔘切晒片迫你硬食嗰啲就叫劏客

的士狗明明唔可以拒載明明要跟錶收錢但聽你話要凌晨過海就收多你幾皮嗰啲就叫劏客

喂大佬 ，遊戲碟呢家野家陣自由市場，老奉要跟建議零售價賣？明買明賣，嫌貴咪唔好買囉，事實係大把人買喎，幾歲人呀？咁既常識都冇真係笑大人個口

樓主記得一定要正價買, 唔好俾其他人影響到

大不了買digital 版

下 正價428都有人買
等二手400樓下入貨啦

小朋友 大人世界唔係你諗得咁簡單 到你出黎做生意就知道人地MH賺多個75其實係落左地產商 外國租舖幾多錢香港又幾多啊？

點解元朗便d係因為佢個邊租便d

屌努力搵錢既貼地香港人唔屌地產佬？

其實11歲就用得 tap&go

住唐樓村屋咪要買碟囉

嘩你咁撚偉大你捐埋身家比努力揾錢既香港人未

佢原價實game已經係有賺，你講到咁撚慘就唔會有人開game鋪啦，人地做生意實計過有賺先開

買download版唔駛成日換碟
其實都唔錯
不過就唔o岩經常放二手既人

去藍店買428

Psn夾
同fd夾 一人二百幾
偷跑得一日就不如慳返啖氣啦
行落買d時間同埋大把錢俾人撚咪買實體囉
上次買switch已經感受到班仆街唔撚憂做
好似落去求佢賣俾我咁
痴撚線
鬼唔望黃金果班仆街執晒
咁樣既態度仲要大叫生意難做係完全唔值得同情

唔洗交租 電費 人工咩

買完實體又係要down update

熱門 數位
冷門 實體

放2手=老翻?

有數位唔買俾炒價根本on9
有班人仲覺得炒價正常仲on9
好心就唔好買唔好助長班炒9

間鋪要交租 出糧養住d mk店員 條數差唔多啦

自由市場比你呢d白痴濫用真係慘

樓上班友完美顯示出港豬既精粹 你唔係覺得人地一隻碟賺幾十蚊下話，加埋炒價人地賺幾撚多呀，成班豬閪唔識用腦，依家唔係一百幾十既問題，係你盲目助長緊呢種戇撚鳩既生態

你似仲on9 D

唔理班小學生
死都要買實體個啲人又想玩隻game 但又驚唔好玩個陣 買數位版冇得賣番出去 會蝕
做人做到幾舊水都咁度縮

用碟裝有排load，成部機妹下妹下咁

上網買快好多，撳幾個掣，上陣高登，5-10分鐘內玩得

以前邊會ps store貴過實體

個75蚊點會落mh袋呀

如果唔係貪實體有得放返出去
都幾難有人食炒價
除非係儲Game又唔想等

根本唔憂做
Set幾多都有人接貨

實體第時唔玩可以賣番2手出去喎⋯

係個生態有問題，之前買switch隻彩彈，睇撚住信和間電氣良品十蚊十蚊咁加上去，仲要態度串到仆街，咁都做到成行成市，某d人係鐘意比個屎忽人屌

屌你幾廿蚊都咁著緊 食少半餐飯都係度啦，樓主真係正宗廢西

樓主咁撚清高,係咪每個月都捐晒份糧?

想係美國訂
六十幾蚊加十幾shipping都平你幾倍

Ching唔識上網但識上連登

費事睇啲仆街俾錢佢洗都西口西面，幾個掣就下載又慳地方
等大減價先買又得，除非收藏先專登買留念

我住唐樓上網好慢玩唔到數位板
貴都要買 灣仔188 468蚊

岩岩188 460

淘寶好多都係香港拎貨 最後賺你都係香港game鋪

上網買啦
反正呢隻都唔會放出去

玩厭可以賣出去架
人地精打細算過

實體唔岩玩可以賣

佢地話偷跑玩早幾粒鐘

早買早享受 自由市場
真係笑大人個口

但係淨係轉game已經數位贏哂
實體得一隻都好 都係又慢又嘈

你一講, 真係
自從MHX 開始,個打擊感變到軟皮蛇咁....
打到棄左game .....都係其中一個原因....
今次PS 4 版出, 咁就買digital 版最好啦

我以前都有
不過屋企堆左成個架既PS3、PSP同NDS D game
已經無位放
而家盡量都唔買碟版了

屌你個70蚊都care

屌你老母幾廿蚊就收嗲啦上黎叫春，講到尾你廢啫，不過香港人出名怕蝕底架啦

而家又話咩一百幾十唔關事，又話咩助長個生態，
其實都唔知你嗡乜。

點解啲人肯食炒價，你估佢唔知去到元朗屯門隔唔中會有平貨？因為人地既時間唔係淨係值嗰一百幾十。個道理好簡單啫吓嘛

如果你話啲鋪頭合謀定價，咁呢樣係另一回事，但我唔知，都唔熟行內情唔評論。

其實樓主真係好笑，懶係大義凜然懶係清高咁話啲人搞到個生態點樣點樣乜乜柒柒，企晒喺道德高地咁好似好為大局著想，實情係自己唔肯食炒價包拗頸嬲嬲豬。

我上網餵多幾廿蚊俾sony 都好過益班炒game 狗啦

明明講緊炒風唔要得
班友又spin去幾廿蚊都斤斤計較 果d度

賣2手又唔俾 買貴少少又助長奸商
然後自己又買dlc, 玩手機課金game

係都要人跟你一齊download
好多network唔好嘅人要download幾耐先玩到?

老實講 我自己鍾意買碟多過買下載版 因為可以儲
但如果鋪炒得太勁 我都會買下載版算數

屌你老母啦 話你on9益炒狗就屈人課金？
我就算課金都唔鍾意益炒狗 吹咩

最撚on9先係你依種弱智人士
成撚日諗人地賺幾多幾多
你認為價錢唔公道
咪唔好買咪算
又要以為人地好似你咁撚得閒

network唔好嘅人需要實體版大家都明
但咁樣代表合理食炒價？
唔係咁樣搵個原因支持自己心理過得好d下話

想問下點解寧願跑幾個區搵隻近市價既實體碟
都唔直接上網買?

實體有得二手放返出去

哇屌你老母你真係完全冇LOGIC

我買番黎儲唔撚得 洗唔洗問過你班柒頭

你講嘢有咩logic
第一 樓主的確係冇幫炒狗入貨
第二 樓主買digital 版係最慳時間 咩叫咁撚得閒？

樓上幾個實例證明
開得聲撑炒狗行為班友智商係有啲障礙

你logic 真係好撚好呀
買dlc 又會拉到課金 你點撚樣拉得埋兩樣嘅logic 呀
不如等我學吓嘢

人哋冇話唔俾你買
只係你哋要接受現實幫襯炒狗就係會俾人笑終極大傻閪
你哋唔介意咪得囉
不過好似樓上諗埋啲on9歪理幫自己兜就肉鳩酸喇

連登毒撚都幾好笑

有放工買 計埋車程車錢來回其實附近鋪重平
但班毒撚就屌人助長炒風
出到去買又唔知到時有無貨 分分鐘坐地起價又貴咗

人地想買實體 你就叫人psn買428
又屌人無心玩唔預訂

講到尾 人地點買都搵位屌人

最好笑係有毒撚連428買實體都屌

買隻game都要拎黎打飛機話自己買完價
老實講有幾威？ 真係講唔出口喇

利申：買428數位版

我想買實體儲game都要俾你屌
咁佢係炒我可以點?
你唔屌炒家走去屌買既人
根本就本末倒置

除咗限定版/打算二手放 先會買實體
普通版實體有乜好儲

幫襯完炒狗就唔好同人講，係要衝出嚟柒話俾全世界知你做咗水魚 你真係好鍾意隻game一日半日都等唔切其實無咩嘢嘅，但係唔好合理化幫襯炒狗呢個on9行為

要屌既你一係屌埋賣平過正價既鋪
貴就屌，平就冇問題，雙重標準
ps:我自己覺得炒價冇問題，自由市場，覺得貴未等下囉

借比朋友玩

我有唔少碟都比咗朋友玩
同埋鐘意儲咩關你撚事咩
你話無野好儲就無野好儲呀

格價個班成日用自己個套黎套落人哋到
自己唔想俾人賺就屌啲Game鋪賣炒價 再屌埋買個班
有市先會有價 賣唔出佢放炒價黎托?
價唔啱 咪唔好買 點解要屌埋買個班用家? 助長炒風?
睇清楚邊啲人先係助長炒風啦 一隻兩隻佢都唔想賣俾你
班蝗一箱箱咁拖走 你重係到懵下懵下
有班傻仔重話寧願俾其他人賺 都唔想俾Game鋪賺
其他人咪又係Game鋪入貨
講咩唔想俾人賺 咩原則個啲
會唔會行入7仔屌鳩人哋支水賣十蚊 士多賣3蚊?
嚴格黎講7仔都係賣緊炒價
想正價 一係等 一係上網買

利申:冇買 唔急玩

418無問題 皇恩浩蕩 有良心店

429 死炒狗

其實買原價野點解都可以拎黎刷存在感

好撚好笑 賣得平唔屌賣貴就屌果句真係好精警

買咗平野 睇下我幾撚醒
人地買貴野 終極大傻西

其實logic 唔係非黑即白
即係唔一定人哋好撚醒你先可以係傻仔
人哋係普通人 你哋都一樣可以係大傻仔

如果你唔玩 實體可以平平地賣比人

428買左實體算唔算食左炒？ 我係咪助長左炒風

同埋好多時數位版貴過實體版 係咪game廠炒起左個價？如果我買數位版算唔算助長左炒風

上網買唔可以放返出去
買碟玩厭可以賣返畀間鋪當 二手

香港d地產商係咪發錢寒

咁你覺得你傻仔咪傻仔囉

隔離post有條友住得遠 出鋪買428原價既要廿幾三十蚊車費
佢樓下有貴20蚊既 佢要買實體版同唔想等
咁佢係樓下買好合理姐
係你地非黑即白在先 貴1蚊都屌人

不過又spin去屌第二樣 話咩唔早訂果d

我唔放 比朋友玩都重得

有地方賣420
助長炒風 屌你老母

個撚個上網1000mb咩 on9仔

首先 呢個POST就係為笑鳩食炒價而開 我覺得冇問題

第二 樓主係好明顯有講margin 講到明炒到500係離撚譜
如果隻GAME只係448我相信樓主唔會講

第三 呢個POINT都唔知講咗幾多年 唔好話人哋SPIN
你食炒價SPIN去應否儲實體遊戲呢啲就叫SPIN
要儲實體同硬食炒價同益炒狗係兩回事
你買實體碟係好合理 同 你益咗炒狗係好ON9 兩個point係冇conflict
明?

仲有樓主擺到明就係要笑鳩人食炒價
有人衝入嚟俾人笑仲要話樓主得閒
我就真係笑咗

其實都唔係down得好慢

琴晚2點down 15分鐘都搞掂

100mb

幾舊水好多錢？小學雞

放二手都要俾人屌 癡撚線

講炒風呀?
咁不如開左個POST問下地產佬係咪發錢寒先啦
捉關愛座,細鋪炒貨
香港人

今次芒亨先至炒價
平時就算大作到刺客cod人中個啲又唔見班撚屌炒

500我都覺得唔應該買

但笑人果班走火入魔到坐車出街買貴過附近都屌
甚至自己買418再屌428貴
呢堆人乜都屌一餐刷存在感

人地想買實體碟都要管人
屌人唔原價428買數位
自己管人在先 強迫人跟自己買數位

早排先見到話用跑步機個啲係on9
心諗 咁都要分高低
一邊屌買隻game貴 500炒價
另一邊又屌幾百蚊好多錢?要賣二手
雙重標準既極致
買實體儲都要俾你屌 叻喇

仲用緊8mb真係要檢討下

利申：前6mb用家

咁又唔好咁講 有d地方真係100mb都未有

我就係果啲地方

係咁架啦
實體碟貴嗰幾十蚊就屌人賺盡
放二手收返二三百就屌人度縮
喱啲咪成熟嘅連登仔

幾十蚊都叫湯 炒iphone 炒飛果班點計

所以我明呢班人既感受

唔撚識中文？可唔可以用下豬腦諗下個問題，幾十蚊比個乞衣都唔撚想比呢啲戇鳩炒家，點解一樣野要比人炒先，你解釋下啦

但係真係唔會用上網慢黎駁
除非真係住係連電話信號都收唔到既地方

每一樣野都可以炒
咁佢炒得起你咬佢食?
無商不奸聽過未 成本價賣俾你
送埋去你屋企好唔撚好?
成日計住人地賺幾多
勁撚似個啲婆仔師奶
食餐飯又計住依隻蛋幾錢依條腸幾錢
得出個結論就係唔抵食 但係日日都食

如果過一排隻game跌得低過官方價
到時你地又會唔會企硬要俾官方價先

這就是香港

唔知有無人記得ns隻mhxx連二手都炒得起
仲搞乜組團去日本入貨

下個星期大把人放返出黎

你估得香港係咁咩
最好就一出賣官方價
過幾個星期就成本價賣俾你
商家搵錢就係咁嫁啦
地皮股票舊玩具乜都唔撚炒就最合你心意
你唔鍾意食炒價嘅自己都識講上網買囉
同埋你咁鍾意隻game嘅一早訂
佢都係收你官方價最多貴廿蚊左右
咪撚斤斤計較成隻毒撚咁啦

數位版$498,包好多dlc

所以我都唔明點解麥記間間唔同價錢但都大把人仆住食貴啲嗰間

電腦我就用steam但ps4就買實體

上網買都可以退㗎喎，steam 玩唔夠兩粒鐘可以退全數。

人地炒狗

其實店舖就係賺呢d
行過見到好想食, 件衫好靚, 個價覺得合理就買

其實有d人心態好正常 係班毒撚咩都屌一餐拎優越感

放工攰到on9 又要同其他人迫黎迫去買隻game

貴少少對呢班人有咩所謂

真係個個得閒成日捕住d鋪幾時返貨同邊到有更平咩

成班傻仔俾錢人賺，真係可憐

諗起先達狗
最好執撚晒

有錢想草碟吹咩

到底你好有錢 定番工好辛苦先買到啊?
無錢就咪撚學人咁撚大口氣啦傻仔

岩岩係黃金買完
搵左間賣450黎買
我住深水埗
坐車去得其他地方買 計埋車錢都已經450
貴二三十我可以接受
但係有幾間開價係550或以上
都唔知佢地咩心態

450係黃金真係良心企業黎

班炒狗就係知道你班友話冇所謂佢mark幾多都受仲要做埋打手
話就話你班友 係咪代表哂全世界都要冇所謂比炒狗撳住黎食

on9 先仲喺香港買game

明明香港就係自由經濟

但又企係道德高地要求機鋪開善堂

真係無生意又唔見捐錢支持

450當茶錢都算
有d一黎就開天殺價56百
好多時比埋錢仲要受佢氣(電x良x
不過班有錢佬應該唔至在

價錢有平有貴先好，基本上大部份game 都係平過正價
真係唸唔明規定game 要賣正價有乜好處

時間都係錢啦，過一過海加油錢點只三四十蚊
一個唔好彩，比人抄牌，又幾百
基本上出面點平都唔會專登出去買

就算買正價佢哋都實有賺錢

唔好講到咩只係想打個和

賣得平過官方價又唔見堅持要比返原價

人地有時間慢慢搵 慢慢捕

don't hate the player

hate the game

仲要e 類post 都只係針對d 人氣大作

事實又唔係成間鋪隻隻game 都受落

大把舊3A大作割價都冇人再要

熱潮一過減一百樓主都未必買

再者有邊個唔想加人工出雙糧

咁堅持原價咁有原則 點解人地d game賣平過原價唔屌佢地跟返原價

個幾月前訂咗 418埋單

講方便你夠我係上網買方便咩

我同fd share game 每人$214

你唔玩賣出去比盡你收返$260
$428 -$260 = $168
即係你蝕$168
咁我$214無得賣出去 $214-$168 =$46 我蝕多你$46 又唔駛約交收麻撚煩
但到你賣出去既時候隻game已經過左時再比人壓下價可能賣得$220
我只係蝕多你$6

未必既, 要計埋租,你話網上鋪果D 都炒埋一份就真係無得賴啦

唔發錢寒點做生意?
你自己諗下，需求咁大
賣428, 半個鐘賣哂，之後坐係度食西北風
賣498，可能半個鐘賣一兩隻，但keep住有貨賣，賣一隻等於人賣兩三隻，何樂而不為

有冇興趣望多次我打咩
或者睇多幾個留言先覆我

可能可能
為果一百幾十作篇飛機文

多謝提供笑話

同fd夾數碼版每人先214

玩隻game又要share又成咁淒涼

香港d地產商係咪發錢寒？

好慘

一早網上訂左 又多野送

屌人買炒價果D 點解唔問下買騰訊D人點解升到400幾都有人買??

根本有市有價, 買賣你情我願, 有乜好屌

你搞撚清楚買騰訊同買GAME係咩一回事先啦

買左下載版，一個崩都唔益奸商

因為香港大把人有錢唔會介意果幾十蚊

7仔買檸茶8蚊包, 士多仔買可能4蚊
你又去屌7仔?

same 反正我從來都唔賣隻GAME出去
點解要比班19炒家賺

等2手

72 蚊買個盒留念

拎digital 同實體比d 人是咪on9嫁😰

點樣冇得比？
Digital方便 唔洗換碟 冇盒keep 價錢又平過實體
係日本 因為digital方便 少人買實體版 實體版要平過digital先有市場
香港就調番轉

一年得一兩隻咪比game鋪發下市

鐘意keep 盒，想收藏咪買實體囉
又可以放返出去賣

想收藏就唔會放啦
咁你諗下幾廿蚊多個膠盒值唔值
利申：實體下載一半半

Digital 有冇得賣二手
同埋係香港大部分實體都平過數位版啦
Pokemon nioh person5呢啲
只不過係頭一水貨炒貴左咋

一隻想收藏另一隻想放又唔撚俾嘅？

同埋搞清楚off topic點解

仲要成本撚諗法問人廿蚊膠盒值唔值

條友話搵兩樣野黎比係on9
我話digital都有好處姐
冇唔撚比賣二手game

根本唔係同一個天秤
你點比姐?
digital既唔志在賣二手同個盒
買開實體既自然唔會諗digital
你走黎同我講digital平過實體?

你有冇睇頭post?
MHW 實體貴過digital d人唔訂 買唔到原價

我意思係話買實體可以收藏又得，唔收藏轉手二手賣出去又得
有留意二手價都知，d game 出左年幾兩年都賣左兩舊左右，新買食炒 500蚊，賣二手收返200, 隻game 都係用左 300蚊。 計落平過你 digital.

利申：收藏多，好少放出去

假設你係用黎收藏 食炒價 蝕底點都係你
如果係放番出去 咁其實你都唔係幾鍾意隻game 三百蚊 到時你都會諗果時值唔值得買
但係你如果係爆完機就放game果堆人 好似租game打咁 買實體係唯一選擇 根本冇得同digital比 咁你岩買實體只係比多次機會 唔岩打就放

你地會唔拎書同pdf 比？
會唔會拎cd 同 itunes 買歌比
係咪傻嫁

買cd同書都on9仔
樓上班傻系得出既結論
唔明有咩好拗
買實體都唔撚得

佢原價賣俾你 咁佢開鋪做咩

佢批發價入貨既, 不過扣埋租金, 其實都係打份工, 唔係賺緊咩大錢

428又清晒貨
468又清晒貨
咁點解佢要賣428
佢賣貴都要有人買先得
明買明賣
冇人逼你買
覺得貴咪揾間平啲買
就係咁簡單

如果規定佢一定要賣幾多錢 佢走去賣貴啲就仆街
但係而家自由定價 人地鍾意賣一千你都吹佢唔賬

上網買 有撚排down

炒係香港文化

識少少扮代表，數位版平啲重無限供應呀，你話可以放翻出去2手好過啦

唔買cd唔知.
不過書vs電子書點同game
你實體書買完會賣?唔會返睇?
電子書方便過書太撚多 出街次次拎住本書 又驚唔見左書籤 查字又慢

呢d預玩得耐既 同fifa一樣 買數位版同朋友share仲抵屌 換碟都慳返

書實體有書卷味又易借比人屋企睇 下下對住mon 眼都痛啦
game 都係啦 有人就係鍾意有野揸手 借game 比fd 又易 二手又可以賣 寧願貴少少 而且幾十蚊 香港而家食餐飯都唔止啦
根本各有好處 都唔知嘈咩

你就識少少扮代表喇

實體同數位版點解係一樣

一切唔係都係demand同supply咩?

咁你同一班人覺得佢太貴你地咪好買囉, 佢自然會少左人買, 賺既錢都可能會少左. 除非真係全港所有既遊戲鋪都一齊講好係賣500, 而冇左價錢上既競爭既話咁係另一個問題.

樓主重要屌鳩埋肯比錢既消費者真係 .

喂 不如成間信和同黃金啲鋪執晒佢
等啲業主租晒俾連鎖店
到時個個都上網買好嗎

啖湯都唔俾人飲 第時轉晒啲名牌鋪
啲毒燃又會係話又冇地方行

街鋪既價 自己睇岩覺得合理 就俾錢洗要人批准

唔通我係旺角行行下街口痕想食魚旦 我會專特搭車去銅鑼灣食果間$5串

個問題唔係quantity而係elasticity喎.

消費者係咁諗:

因為想早d玩, 所以貴都照買.
因為平d既要去好遠先有我買, 所以貴都照買.

同樣亦都有消費者係咁諗:

因為你想賺多d錢所以係仆街, 所以貴就唔買.
因為平d既好易就有得買, 所以貴就唔買.

但講緊上網買wo

實體同數位點可以一齊比較
好多人有實體碟情意結

開舖頭唔發錢寒唔通開善堂咩
一句講晒自己覺得個價錢係合理既就買架啦
洗鬼評論人地咩